未出發先割𥱊 民陣：六月九日遊行 行動上絕不升級

又俾人撚狗咁撚

【逃犯條例】周日反修例遊行料30萬人上街 民陣：當日不會升級行動 (17:12) 2019/6/5

民陣發起周日（9日）舉行第三次反對修訂《逃犯條例》遊行，預計有30萬人出席。召集人岑子杰表示，民陣當日不會將遊行「升級」，希望以最和平方式，呼籲最多市民參與遊行。

岑子杰表示，立法會在下周三（12日）才恢復二讀修例草案，在立法會未開會前便將行動升級是言之尚早，最重要的是在草案恢復二讀前，以和平方式召集最多市民遊行，表達反修例意願，包括過去未曾參與遊行的人。他亦指出，當日首次遊行者若面對行動升級，或不知如何應對。

對於若其他團體當日自行升級行動，民陣有何角色，岑子杰稱，要視乎有關行動內容和性質。

他強調，民陣未來會看準時機，在修例草案三讀前再次發起大型動員，相信市民屆時會再走出來「背水一戰」。

守護香港 請廣傳

為保持紀律部隊在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永續中國人身份 今生永久禁止入境歐美日等國家 及打擊資產向外移 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

民陣不升，我又不屬於民陣，大家各有各做

「首次遊行者若面對行動升級，或不知如何應對。」
大佬，而家生死存亡之際，講到青頭仔唔識除bra咁，可唔可以認真小小。民陣唔想升級無所謂，唔好阻人升級就得。

對於若其他團體當日自行升級行動，民陣有何角色，岑子杰稱，要視乎有關行動內容和性質。

佢哋唔阻其他人升級就得啦
最緊要今次夠多人出嚟遊行

民陣會跳出黎話個活動係佢搞。叫你聽大台指揮

你唔聽佢有甚麼辦法 , 咁多人

其實都係驚其他示威者唔識應對，但認真今次遊行出得來都預左有潛在危險

你驚佢地唔會？

呢兩日多咗好多post講大台講割𥱊
好多三毛喺度分化大家等大家心灰唔去行

既然都已經去到呢一步
咩事都好遊咗行先
起碼夠多人可以爭取到社會同國際關注
如果到時政府唔肯讓步
可以再搞其他升級行動
到時唔需要民陣其他組織都可以攪

成班傻鳩仲想學人玩升級

民陣講到明唔會照你

同白白送死有咩分別

當你臭西 吃力不討好

和理非鳩行算數喇

上一次13萬，好多人拖小朋友出黎行，bb 車，手抱bb 都有

係香港人就出咗黎先算，勿讓三毛搞分化

一預告可能升級警方就可以取消不反對通知, 到底係弱智定5毛先會攞呢點來分化?

五十萬人，有能力控制？

民陣唔升級是常識吧
期望民陣會升級,不如期望中共俾普選你好過

唔通明刀明槍咩？自己醒水啦,咁多年仲未學到嘢

總結：想升級係戇鳩

和理非行完就算數

邊個衝邊個就係鬼

講梗係咁講喇, 唔通嗌晒會升級比位政府拉人咩

今次真係全世界目及 住香港
你覺得因爲大會唔衝所以唔出黎
真係請你唔好出
再唔係係拿拿林組團約出黎 69 後衝
肯定好多人
信我

各有各做 , 唔明有咩好屌

根據民陣過往表現，我覺得佢地今次係言行一致，單純唔想搞大件事

屌

唔通大大聲話包圍政府咩
已經唔係多人仲想趕走D騎牆既撚樣?

民陣講句注意自身及其他參加者安全就夠
咁講大家都明

雨傘都唔關民陣事

預左架喇,不意外

主辦方緊係咁講啦，有刑責架
而且最後點，佢何德何能控制到啊
你班友仔人地講到咁都唔明

大家唔應該鬧佢割蓆，因爲根據之前既案例,佢叫人行動升級已經有機會犯法，可能即刻畀人拉，你去都唔洗去

其實你預左佢唔會 佢幫你聚左人 到時其他組織開始拉下 其實都係有人跟
一句講曬 啲人出嚟都唔係因為佢 佢係負責掛組織名比官方姐 啲人肯升級嘅自然唔會聽民陣講

咪痴線啦，呢個遊行預計人數都唔少，目標都係增加更多人數？

如果依家話民陣升級衝突大遊行，人數會少幾多個呀？都要理解一下唔同人對6月9號既期望啩？

香港有唔同既人，唔係個個都有資源理念去到話要升級果種付出，但呢個遊行反對《逃犯條例》修訂，目標清晰，社會有回響，國際上又有關注。難得既情況，做乜唔專注做好佢先？

家陣又預計呢個會篤，果個又割，有乜嘢意思呢？做乜唔由根本做起，呼籲多啲人出嚟反映意見先啦

其實有無行動有咩行動咪又係要睇返情勢
咁你係咪想民陣大嗌會衝擊趕走曬啲泛民支持者同引曬警力嚟？
無論做咩 都要當日夠人先得

其實民陣攪遊行係好事
只要唔好阻止人地做自己想做既野就得
如果佢地作為主辦單位驚上身
我諗佢地只要最後講句
「民陣舉辦既遊行係度已經結束，多謝」

高登熱狗過左黎？

實戰救港 遊行完結後自發升級

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

幫手課金啦

人向都係係各有各做,所有野都係泛民散左水先出手
一係班傻仔想騎劫大隊,一係鬼頭仔打定針叫人唔好阻佢地搞搞震
真正勇武點會拉人拉水,同埋怕怕俾人拉

民陣屌你老母啦剩係識叫人入錢
勇武抗爭，不了

班鍵盤派當左自己係打機指揮官？

你話要升級就要升？

依家事實係班假勇無撚阻住泛民鳩行
泛民鳩行完,點玩根本就冇人理

你唔升級who fuckin cares?

唔好左住哂同篤灰就夠

一嚟就同敵人講會行動升級 ？
再蠢都唔講啦
發現有啲真係冇撚腦

屌你老母 對中共仲打開口牌 連登仔咁多年都仲未識玩

咁不了

民陣: 我諗住鳩下上下報, 然後拍拍手散水. 大家咪俾鑊我咩, 我仲要翻大陸打邊爐㗎.

未開波就縮, 靠和理膠做嘢真係聽乞

[url][69]衝又好 唔衝又好 大家都係同路人

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

民陣：背水一戰，最後一戰
市民：咁點解重要和平，唔考慮升級？
民陣：最後一次，係最後一次和平
市民：咁即係再有多次就升級？

民陣：唔係，之後條例過咗咪永遠都太平囉

口講唔升級冇問題，問題係佢地會割席、會篤灰、會遣責

支持和理非
暴力唔可以原諒

屌你梗係勇武嘅人夾大會衝架啦
你第一日出黎行咩

篤灰俾個example黎?

我一定會影低暴力者
將佢送入法網
暴力解決唔到件事
6月9見！

比唔到，因為真係無

點解會有人幻想 民陣想各有各做
甚至覺得 民陣係幫手聚人
民陣「唔阻升級」就得
唔好咁多幻想啦
唔需要謀陰論

除非佢遊行起步前突然話「取消遊行」、「解散」
佢一起步咗就一定唔會俾你搞到事、一定阻你
唔好FF大家同一陣線
你搞少少事都篤硬你灰呀

弱智都識google呀？
一google就大把

民陣副召集人陳皓桓（Figo Chan) 早前就被網民指為了上位，在屯門反水客活動中篤灰，令到幾名反水客的本土港獨分子被警方拘捕。

你諗得太多，民陣直頭係會打壓升級，唔止唔鼓吹

比個栗子黎
無就收聲啦
你依啲正五毛

已ready好行動升級
電競滑鼠 鍵盤ready

用愛與和平感化維尼

屌 佢地飯碗就係扮反對派 你升級行動 未即係打爛佢哋飯碗

出去遊行表達意見，同個飯碗有咩關係？

五毛又出動分化
勇武派/本土派不嬲唔係跟民陣，民陣講咩根本無所謂，到時各有各做就得

升級行動=遊行

仲首次？
佢地呢五年昏迷咗？

正解

升級? 不了

民陣發起個遊行，唔知幾多人會嚟，相信都會多，有主題，有社會回響，有國際關注，做乜唔做好佢？

唔講以為６月９號係打爛扮反對派飯碗大遊行，明明應該係要做好現時面對緊既逃犯條例。

和平 真心ON9

民陣不代表我
唔該民陣行完就好返屋企 你唔升級唔好阻人升級

咁遊行有咩用，同人地講明我地無後續行動，你地管治成本一定唔會增加，咁政府點解要聽你支笛

人類總係要犯同樣嘅錯誤
民陣如是
示威者如是

成班高登五毛 走咗過嚟連登 哈哈哈哈哈

遊行示威定示弱
今次難得全世界比你集到氣

他強調，民陣未來會看準時機，在修例草案三讀前再次發起大型動員，相信市民屆時會再走出來「背水一戰」。

一鼓作氣 再而衰 三而竭，呢啲道理都唔明

2014 又係咁鳩鳩下自己唔敢帶頭
結果學生真係起左個頭, 市民出晒黎, D 屎忽鬼就出黎邀功

本土派揮揮收

手

仲未有腦細出黎宣布10號放假，咁點搞

雨革你經歷過未呀？
全部飯民都反對行動升級嫁
因為你見到勇武派果班下場點樣嫁啦 做難民添宜家
個個飯民宜家仲有飯開 全靠飯民識割席
你係遊行升級行動 佢哋驚無咗個飯碗呀 9秒9即割席啦

⺠陣：逃犯條例嘅頭盔！！

咁佢割佢地嘅事啦 佢地金鐘狂叫散水啲人都無走啦
你咪當佢免費幫你聚人

屋企果日訓覺算

噢，開始無用論同失敗論了。

咁我未話囉 班反對派 最怕行動升級 打爛佢哋飯碗
係上邊條友九唔搭八

睇得出好多人同泛民好唔啱，但馬丁路德金同Malcom X嗰套都講到口臭啦
就算係覺得和理無用 反正佢地本身都唔會衝 你咪當多隊打氣小隊囉 何況佢地仲要留人喺議會入面搞事

噢，無用論失敗論後，開始清算論同升級論了。

我覺得最重要出席人數
其實咁多次已經提醒左香港人
中央係睇出席人數

痴乜撚野線呀？ 有人話支持修例 唔出嚟遊行咩？

民陣應該都係想戴定頭盔

反正都唔會理佢地架啦

真係有行動 都係要有人先
當三四個行嘅有一個肯衝都賺曬啦

淨係睇呢個POST，乜論都出晒嚟咁滯啦，唔講仲以為你支持修例添。
唔好再分化喇，集中番落件事度啦，攪掂條條例先啦。

冷靜啲啦小朋友 咪撚串串貢咁 搞鳩人
你現實都未認清楚 就係到屌人分化
共產黨呀宜家？ 要統一思想呀？

又係你條5毛

你話係咪係囉。
無屌你分化，你可以繼續呀。

佢哋會CALL警察嚟拉你

唔好笑，佢哋真係做得出

覺得無用嘅咪自己做自己野咯，人地 day 1 已經話係遊行，你鬧乜 9

今年點對付部水炮車

啱啊，佢地係比不反對通知書綁住嘅咪唔升
參加者去邊佢地管唔著

五毛分化

正路答法
你話會升級，啲人就唔會一家大細出嚟

照出無問題

講得好 民陣你班廢物

又想出糾察

一聽到大台呢兩個字就

糾察長仲係日本食緊公家飯

最後一戰又黎背水一戰
次次都有野出黎cap水
咁先長做長有

咪影你相報警拉你
話你破壞活動

最後一戰都唔升級

71 就強勢回歸啦

OK

其他泛民同三毛都係共產黨既人
香港人真係靠自己

今日派小麗出黎?